有時死雞撐飯蓋，堅係會成功

但唔係次次得
今次注定失敗啦柒娥

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

唔是可唔可以用既問題 而係個個都昂高頭望前面 得你低頭玩手機 好撚柒囉

可以屌閪咁你係咪屌閪先
咩時候做咩野都唔撚識分

巴打比喻精警

天皇都冇面俾

【出席過撐警集會嘅人】

譚詠麟：心情低落，食豬扒飯被趕走。

鍾鎮濤：美國演唱會滯銷，電影廣告被剪走。

梁家輝：電影《深夜食堂》票房仆直。

肥媽：老公患癌，壓力爆煲撼頭埋牆。

石鏡泉：辭任《經濟日報》執行董事及副社長。

何君堯：老豆老母山墳被拆一起十。

毛漢：被水炮車顏射。

陳百祥：「呢鑊你仲唔冚家鏟？」

問題係尊重度
佢呢個回應同係殯儀館可以切生日蛋糕一樣

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書